香港航空:堅決支持香港警察

香港人唔該罷搭

不嬲係中資航空

咁痴線
支持香港政府都明解
一間航空公司有乜需要撐警呀？

執笠未

都唔係香港公司，有咩出奇

冇搭過 搭UO都唔搭HK airlines

去完機場去東薈城7/9/11樓office行下！
仲有新大樓尋日入伙
一入伙就尋日緊急撤離 開左個好頭

On9 支航

咪一鳩樣

唔係支持政府而係警隊，係咪想收買軍隊呀！

高層玩9機場地勤

唔會再搭呢間垃圾

收皮啦咪又係比大陸洗黑錢嚟打國泰

垃圾公司 瀨共狗

咩叫服務香港的民族企業?
是指香港民族?

推

賣咗啦

廚叉依啲垃圾公司

721 811

816(攬炒) 818(民陣)